有冇人好唔鍾意whatsapp

見到有人msg自己會有壓力

見到條女send message嚟就想熄左個電話

中意傾電話粥 不過依加冇咩人會同我傾了

所以我用telegram

比較鍾意面對面傾多d
whatsapp只係聯絡工具

岩呀tg先正

我wts依家變咗搵炒散嘅工具

唔怪之得我一D壓力都無

都有用過下 但係點解話tg就冇壓力？

其實我覺得咪一樣

如果覺得有壓力,咁send sms咪仲大壓力

我同你傾
嘿嘿

有人會send先算啦
不過sms都的確有壓力
多數係叫交錢果啲

一早壞咗

好攰個陣會完全唔想覆msg